用過gmarket合併運送嘅請入

是咁的 我原本有啲書想買嘅急住要嘅（雖然我都知網購唔急得）咁就為免其他想買嘅濕碎野遲到拖慢時間所以就分開咗兩張單。

點知依家啲濕碎野就全部shipping to warehouse 但我想要嘅書就仲preparing for shipping 預計聽日先可以發貨

我想問呢個情況係咪可以用佢果個合併訂單/運送去等我兩張單啲野係warehouse齊曬先一次過送黎香港運費夾埋一次過係咪仲會平啲啲？

唔該曬大家